<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>	<item><venue><address_1>290 Harvard St</address_1><state>MA</state><zip>02446</zip><lat>42.342934</lat><repinned>False</repinned><phone>617 734-2501</phone><name>Coolidge Corner Theater</name><city>Brookline</city><id>726945</id><country>us</country><lon>-71.122505</lon></venue><fee><label>billet</label><accepts>amazon</accepts><currency>USD</currency><description>par personne</description><amount>13.0</amount><required>1</required></fee><status>past</status><description>Notre film vous de janvier, &amp;quot;C.R.A.Z.Y,&amp;quot; est un film merveilleux pour commencer la nouvelle année!   &lt;a href="http://www.flixster.com/movie/crazy-videos/crazy-trailer-in-french-3898146" target="_blank"&gt;http://www.flixster.c...&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;25 décembre 1960 : Zachary Beaulieu vient au monde, quatrième d’une famille de cinq garçons. Famille de banlieue sans histoire avec une mère aimante et un père un peu bourru, mais fier de ses garçons. Le début d’une belle enfance, où se succèdent les Noël et les anniversaires avec l’éternel solo du père Beaulieu chantant Aznavour, Emmène-moi au bout de la terre, les séances de lavage de voiture en plein air et les visites au casse-croûte pour Zac, le chouchou de son père. Pas pour longtemps, hélas.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;C’est le début de C.R.A.Z.Y., le récit d’un petit garçon puis d’un jeune homme pas comme les autres, qui va jusqu’à renier sa nature profonde pour attirer l’attention de son père.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Un portrait de famille qui dépeint la vie souvent extraordinaire de gens ordinaires à la poursuite de leur bonheur.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;De 1960 à 1980, entouré de ses frères, de Pink Floyd et des Rolling Stones, entre les promenades en moto pour impressionner les filles, les pétards fumés en cachette, les petites et grandes disputes et, surtout, un père qu’il cherche désespérément à retrouver, Zac nous raconte son histoire. Dans la musique et la révolte, avec humour aussi, jusqu’à un voyage mystique à Jérusalem, « au bout de la terre » comme chantait son père, où peut-être si loin, réussira-t-il à le retrouver, enfin…&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Un petit chef-d'œuvre!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;</description><how_to_find_us>On se trouve au premier étage (second floor) du Coolidge</how_to_find_us><event_hosts><event_hosts_item><member_name>Thierry Guedj</member_name><member_id>1208715</member_id></event_hosts_item></event_hosts><maybe_rsvp_count>0</maybe_rsvp_count><waitlist_count>0</waitlist_count><updated>1262838661000</updated><rating><average>4.57000017166</average><count>7</count></rating><group><who>Amis du ciné club</who><join_mode>approval</join_mode><urlname>French-Language-CineClub-Boston</urlname><id>401467</id><group_lat>42.3300018311</group_lat><group_lon>-71.1299972534</group_lon><name>Ciné Club Francophone de Boston</name></group><yes_rsvp_count>38</yes_rsvp_count><created>1259960430000</created><visibility>public</visibility><name>Film de janvier:  C.R.A.Z.Y. (with subtitles)</name><id>12019276</id><headcount>40</headcount><utc_offset>-18000000</utc_offset><time>1262649600000</time><rsvp_limit>47</rsvp_limit><event_url>http://www.meetup.com/French-Language-CineClub-Boston/events/12019276/</event_url><photo_url>http://photos1.meetupstatic.com/photos/event/f/a/3/global_12154003.jpeg</photo_url></item>