<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>	<item><venue><address_1>11 Divinity Avenue</address_1><state>MA</state><zip>02138</zip><lat>42.377468</lat><repinned>False</repinned><name>Peabody Museum of Archaeology &amp; Ethnology</name><city>Cambridge</city><id>4776942</id><country>us</country><lon>-71.114120</lon></venue><status>past</status><description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ahora los boletos del interned para el evento, fiesta de dia de los muertos no estan disponible&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;br /&gt;

Entra sin boleto: mostra su tarjeta de miembro del museo de Peabody o venir vestido como su favorito último gran calavera (esqueleto) músicos. Elvis,  Ritchie Valens o Selena, tal vez?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Por favor, cancelar si usted no planea asistir&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Boletos disponibles el lunes 22 de octubre en la recepción del Museo Peabody, llame a 617-496-1027 para disponibilidad o conseguir entradas en esta página &lt;a href="http://www.peabody.harvard.edu/node/837"&gt;http://www.peabody.harvard.edu/node/837&lt;/a&gt;) comenzando a las 9 AM, 22 de octubre . Manténgase al día sobre Fiesta noticias con el hashtag de Twitter # pmdod.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Celebre el Día de los Muertos en el Museo Peabody y el Consulado General de México&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gratis, entradas son obligatorios. * &lt;br /&gt;

No hay entradas reservadas o "Will Call".&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Por favor, cancelar si usted no planea asistir.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Por favor, consulte los mensajes más cerca de la fecha de los cambios que pueda haber hecho.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Una noche de música, comida y diversión. Vea nuestro nuevo altar, disfrutar de pan de muerto, y escuchar la música de Mariachi Véritas de Harvard y Mezcales Los.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;br /&gt;

Día de los Muertos es una fiesta tradicional mexicana dedicada a los ancestros y el ciclo de la vida. Los vecinos se reúnen para compartir comida, música y diversión con su comunidad extendida, viviendo o difunto. La celebración reconoce que aún tenemos una relación con nuestros antepasados ​​y seres queridos que han fallecido. Dia de los Muertos no es en absoluto igual asustadizo, fantasmal o sombrío, pero divertido y festivo para los adultos y los niños.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hay aparcamiento limitado disponible en el Garaje 52 Oxford Street.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Patrocinado por the Peabody Museum of Archaeology &amp;amp; Ethnology, the Consulate General of Mexico in Boston, the Ministry of Foreign Affairs of Mexico, the Mexican Restaurant Association, Scorpion Mezcal, and Nomad&lt;/p&gt;</description><event_hosts><event_hosts_item><member_name>Matthew</member_name><member_id>1166817</member_id></event_hosts_item></event_hosts><maybe_rsvp_count>0</maybe_rsvp_count><waitlist_count>0</waitlist_count><updated>1351948114000</updated><rating><average>4.0</average><count>2</count></rating><group><who>Spanish Speakers</who><join_mode>open</join_mode><urlname>bostonspanish</urlname><id>145862</id><group_lat>42.3800010681</group_lat><group_lon>-71.1299972534</group_lon><name>The Boston Spanish Language Meetup Group</name></group><yes_rsvp_count>25</yes_rsvp_count><created>1350575314000</created><visibility>public</visibility><name>Día de los Muertos Fiesta</name><id>87535552</id><duration>9900000</duration><headcount>7</headcount><utc_offset>-14400000</utc_offset><time>1351892700000</time><event_url>http://www.meetup.com/bostonspanish/events/87535552/</event_url></item>