<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>	<item><venue><address_1>1730 Cambridge Street</address_1><state>MA</state><zip>02138</zip><lat>42.375244</lat><repinned>False</repinned><name>Harvard University, CGIS South, S-050</name><city>Cambridge</city><id>1539396</id><country>us</country><lon>-71.113243</lon></venue><status>past</status><description>&lt;p&gt;Si no va a asistir por favor cancele su reserva en Meetup. Gracias.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nos encontraremos en el interior del edificio fuera del Sur CGIS, principio Tsai Auditorio a las 6:00 pm hasta las 6:30 p.m Después de la actuación, podemos hablar de una comida o bebida.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;DIÁLOGOS DEL SILENCIO es una actuación interdisciplinar de la voz, el sonido, el movimiento y efectos visuales. Esta pieza de teatro musical nuevo se basa en la poesía y la percepción del mundo interior del poeta uruguaya Idea Vilariño (1920-2009). En esta actuación, la poesía existencialista de Vilariño cumple con música y sonidos que crean un mundo más allá de los límites del poder del texto. Diálogos de silencio consiste en un solista vocal que traduce la atmósfera poética en un baile y una experiencia de sonido. &lt;br /&gt;

 - Concepción, la composición, el movimiento, la voz de: Sabrina Lastman (walkman, cuenco tibetano, campanas, claves, megáfono, coctelera, un poema grabado) &lt;br /&gt;

 - Visuales: Shige Moriya &lt;br /&gt;

 &lt;br /&gt;

 A partir de jazz, América Latina, y la música contemporánea, a menudo la integración de técnicas vocales extendidas, Nueva York basado vocalista, intérprete y compositor Sabrina Lastman (Uruguay / Israel) ha creado y realizado proyectos interdisciplinarios de música nuevos que incorporan la voz, el sonido, el movimiento y efectos visuales . Nacido en Montevideo, Uruguay, Sabrina se graduó de la Academia de Música de Jerusalén y Danza de Israel. Ha actuado en el Carnegie Hall, Juilliard, Yale University, New York University, La Mama, Project Room PROBLEMA, Ruleta, de la Universidad Rutgers, Blue Note, Pub de Joe, Jazz Blues Alley, City University of New York y Guitarra Clásica Asociación de Nueva York , entre otros. &lt;br /&gt;

 &lt;br /&gt;

 Para más información en ingles: &lt;br /&gt;

&lt;a href="http://www.drclas.harvard.edu/node/1296" class="linkified"&gt;http://www.drclas.harvard.edu/node/1296&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><event_hosts><event_hosts_item><member_name>Matthew</member_name><member_id>1166817</member_id></event_hosts_item></event_hosts><maybe_rsvp_count>0</maybe_rsvp_count><waitlist_count>0</waitlist_count><updated>1352340596000</updated><rating><average>0.0</average><count>0</count></rating><group><who>Spanish Speakers</who><join_mode>open</join_mode><urlname>bostonspanish</urlname><id>145862</id><group_lat>42.3800010681</group_lat><group_lon>-71.1299972534</group_lon><name>The Boston Spanish Language Meetup Group</name></group><yes_rsvp_count>4</yes_rsvp_count><created>1350081244000</created><visibility>public</visibility><name>DIÁLOGOS DEL SILENCIO una actuación interdisciplinar </name><id>86740682</id><headcount>0</headcount><utc_offset>-18000000</utc_offset><time>1352329200000</time><event_url>http://www.meetup.com/bostonspanish/events/86740682/</event_url></item>