<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>	<item><fee><label>Price</label><accepts>cash</accepts><currency>USD</currency><description>per person</description><amount>0.5</amount><required>0</required></fee><status>past</status><description>Kommen Sie mal; vorbei.  Wir essen, nehmen Kaffee und Kuchen, eine Tasse Tee oder ein Sandwich.  Wir werden ein paar Momente verbringen, Filme zu besprechen, damit bitte  erzählen Sie uns (auf Deutsch naturlich) um irgendein Deutsch filmen das Sie kurzlich gesehen haben. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ob Sie ein eingeborener Sprecher sind,  Deutsch in Deutschland gelernt haben oder an der Universität,  heißt willkommen! Es ist ein großer Weg, Sprachfähigkeiten zu behalten, die sonst sehr rostig werden würden. Bitte kommen Sie, einen Spaß zu haben, und interessanter Abend sprechend Deutsch. Reisen Sie  Weltweit durch Konversation. &lt;br /&gt;Ich habe mein Worterbuch dabei. Nicht jeder RSVP, damit es gewöhnlich noch viele Leute gibt, als gezeigten hier. Bis dann! &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Come have Kaffee und Kuchen, eine Tasse Tee oder ein Sandwich  with us!&lt;br /&gt;We will spend a few moments talking about movies, so bring please tell us (auf Deutsch naturlich) about any German films you've seen recently.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Whether you are a native speaker, learned to speak German  in Germany or  in university, high school or on your own, welcome!  It's a great way to retain language skills that would otherwise get very rusty. Please come  to have a fun and interesting evening speaking German. Travel around the world through conversation.   &lt;br /&gt;Ich habe mein Worterbuch dabei. Not everyone RSVP's so there are usually many more people than shown here. Bis dann!&lt;br /&gt;</description><how_to_find_us>Look for the flags of Germany,Switzerland,Austria,Liechtenstein!</how_to_find_us><event_hosts><event_hosts_item><member_name>Dianne</member_name><member_id>3815102</member_id></event_hosts_item></event_hosts><maybe_rsvp_count>2</maybe_rsvp_count><waitlist_count>0</waitlist_count><updated>1284683291000</updated><rating><average>0.0</average><count>0</count></rating><group><who>Deutsch speakers</who><join_mode>open</join_mode><urlname>german-425</urlname><id>438488</id><group_lat>41.7599983215</group_lat><group_lon>-72.6900024414</group_lon><name>The West Hartford German Kaffeeklatsch</name></group><yes_rsvp_count>4</yes_rsvp_count><created>1268852276000</created><visibility>public</visibility><name>The West Hartford German Kaffeeklatsch Monthly Meetup</name><id>vlgdnynmbvb</id><headcount>0</headcount><utc_offset>-14400000</utc_offset><time>1284678900000</time><rsvp_limit>20</rsvp_limit><event_url>http://www.meetup.com/german-425/events/14476902/</event_url></item>