<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>	<item><venue><address_1>7 Medford St</address_1><state>MA</state><zip>02474</zip><lat>42.414890</lat><repinned>False</repinned><phone>781-646-4849</phone><name>Regent Theatre</name><city>Arlington</city><id>668943</id><country>us</country><lon>-71.150620</lon></venue><fee><label>Event fee</label><accepts>paypal</accepts><currency>USD</currency><description>per person</description><amount>30.0</amount><required>0</required></fee><status>past</status><description>Note for non-fluent speakers of Portuguese:&lt;br /&gt;I'm not translating this and offering a version in English as it may mislead that this event will be accessible to people without fluency in Portuguese.&lt;br /&gt;You will need to be fluent in order to follow the play.  It is a musical comedy so it should have a lot of fast activity and strange humorous expressions with no subtitles.&lt;br /&gt;Please feel free to attend, but consider understanding the text below as a test to determine your level of comprehension and appreciation of the play.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Galera, graças a Vanessa, posso divulgar nossa primeira peça na lingua portuguêsa.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;De Vanessa:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&amp;quot;[N]os dias 15 e 16 de Setembro terá uma peca de teatro que se chama &amp;quot;Brega eh que me diz&amp;quot; Comédia Musical da Edel Holz (atora, produtora e diretora de teatro brasileira) com participação de Sidney Magal  (um cantor e ator muito popular no Brasil)...ele eh brega mesmo, mas como o nome da peca diz....Brega eh quem me diz!&lt;br /&gt;O Mucio Aquino (meu cunhado) vai tocar saxofone no show e participou dos ensaios...ele disse que quase morreu de tanto rir! &lt;br /&gt;Estou vendendo os ingressos para ajuda-la e ajudar ao teatro e cultura brasileira aqui em MA. O valor eh $ 30 antecipado e $40 na bilheteria. A peca será no Regent Theatre,  7 Medford Street, Arlington, MA as 8 pm.&amp;quot;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Do jornal &amp;quot;Brazilian Voice&amp;quot;:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Sidney Magal estréia &amp;quot;Brega é quem me diz&amp;quot; no dia 15&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A presença do ator e cantor Sidney Magal é uma das grandes atrações para a comunidade brasileira de Massachusetts no próximo final de semana. Ele será protagonista da peça musical &amp;quot;Brega é quem me diz&amp;quot;. O evento é mais uma produção da diretora Edel Holz e será realizado no Regent Theatre, em Arlington dias 15 e 16 de setembro às 8 da noite. A peça conta a história de Ladyvania, interpretada por Edel Holz.  Ela é fã incondicional de Sidney Magal desde a adolescência nos anos 70, e sonha em casar-se com ele.  Faz de tudo para conhecer o ídolo, até se inscreve em um concurso de chacrete, do Chacrinha. Frustrada ao descobrir que ele se casará com Magali (sua esposa até hoje), ela aceita com decepção a proposta de casamento de Adamastor, interpretado por Lira Jr. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;30 anos depois, Ladyvania, agora interpretada por Edna Gubert, ainda não consegue esquecer a paixão por Magal, o que a impede de ser feliz ao lado de Adamastor (Lucas Constante).  Adamastor, que está rico e virou o dono da cidade inteira, resolve contratar Magal para convencer Ladyvania a aprender a apreciar seu próprio marido.  Como em um sonho, Magal canta: &amp;quot;O meu sangue ferve por você&amp;quot; para que Adamastor incorpore o seu &amp;quot;Magal interior&amp;quot;, conquistando de vez o coração de sua mulher.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&amp;quot;Brega é quem me diz&amp;quot; é uma comédia que tem tudo para ser um grande sucesso. Maiores informações pelo e-mail: holzenter@yahoo.com ou pelo fone (617) 484-4855.&lt;br /&gt;&lt;a href="http://www.brazilianvoice.com/mostranews.php?id=3833#" target="_blank"&gt;&lt;a href="http://www.brazilianvoice.com/mostranews.php?id=3833#" target="_blank"&gt;http://www.brazilianv...&lt;/a&gt;&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Como chegar ao evento no Regent Theater:&lt;br /&gt;&lt;a href="http://www.regenttheatre.com/directions.html" target="_blank"&gt;&lt;a href="http://www.regenttheatre.com/directions.html" target="_blank"&gt;http://www.regentthea...&lt;/a&gt;&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;img src="http://photos3.meetupstatic.com/photos/event/e/0/a/d/event_2097517.jpeg" border="0" alt='' /&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="http://photos3.meetupstatic.com/photos/event/e/0/a/d/highres_2097517.jpeg" target="_blank"&gt;Imagem maior do cartaz&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;A peça vai ser exibida no sábado e domingo.  Vanessa vai no domingo.  Se quiser ir, pode combinar com ela e Douro sobre uma carona .  Se comprar dela, custará só $30.  Se comprar na bilhetaria, será $40.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Se divirtam.&lt;br /&gt;</description><maybe_rsvp_count>1</maybe_rsvp_count><waitlist_count>0</waitlist_count><updated>1190160259000</updated><rating><average>5.0</average><count>1</count></rating><group><who>Portuguese Speakers</who><join_mode>open</join_mode><urlname>portuguese-316</urlname><id>454600</id><group_lat>42.3699989319</group_lat><group_lon>-71.0999984741</group_lon><name>The Boston/Cambridge Portuguese Language Meetup Group</name></group><yes_rsvp_count>9</yes_rsvp_count><created>1189749118000</created><visibility>public</visibility><name>Peça: Brega é quem me diz</name><id>6357051</id><headcount>8</headcount><utc_offset>-14400000</utc_offset><time>1189987200000</time><rsvp_limit>15</rsvp_limit><event_url>http://www.meetup.com/portuguese-316/events/6357051/</event_url></item>