<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>	<item><venue><address_1>329 Franklin Ave</address_1><state>CT</state><zip>06114</zip><lat>41.741173</lat><repinned>False</repinned><name>Mozzicato De Pasquale Cafe'</name><city>Hartford</city><id>443560</id><country>us</country><lon>-72.675990</lon></venue><status>past</status><description>&lt;img src="http://i225.photobucket.com/albums/dd27/lorenzo66_photos/mozzicato.gif" border="0" alt='' /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ciao tutti,&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;La prossima Serata avra luogo mercoledi il 30 settembre alle 7:00 da Mozzicato.  Spero di verderti.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pizza Night era molto divertente.  Eravamo in otto - Janet, Madlyn, Shelley, Julio, Michele, Silvano,Tony ed io.  Il pizzolo rustico neapolitano era delicioso.  &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ci sara una festa italiana per Il Rhode Island Italian Meet-up Group a casa mia a Newport sabato il 10 ottobre.  Anche tutti di voi siete  invitati.   La festa comincera alle 4:00.  Ci vuole un'ora e venticinque minuti per raggiungere Newport.  Pensiamoci a un puo di &amp;quot;carpooling&amp;quot; (auto di gruppo?). Se vuole venire, inviami un email: jdelnegro@hotmail.com.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A presto,&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;John   &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;The next meet-up will be held on Wednesday September 30 at 7:00 pm at  Mozzicato.  I hope to see you.&lt;br /&gt;Pizza night was very enjoyable.   There were 8 of us - Janet, Madlyn, Shelley, Julio, Michele, Silvano, Tony and me.  The rustic Neapolitan pizza was delicious.  &lt;br /&gt;There will be an italian party for the Rhode Island Italian Meet-up Group at my house in Newport on Saturday, October 10.  All of you are also invited.  The party will begin at 4:00.  It takes an hour and forty-five minutes to reach Newport from Hartford.  Let's think a little about carpooling.  If you want to come, send me an email at jdelnegro@hotmail.com.&lt;br /&gt;See you soon.&lt;br /&gt;</description><event_hosts><event_hosts_item><member_name>john delnegro</member_name><member_id>4845360</member_id></event_hosts_item></event_hosts><maybe_rsvp_count>0</maybe_rsvp_count><waitlist_count>0</waitlist_count><updated>1254957644000</updated><rating><average>4.67000007629</average><count>3</count></rating><group><who>Amici Italiani</who><join_mode>open</join_mode><urlname>italian-452</urlname><id>535327</id><group_lat>41.6800003052</group_lat><group_lon>-72.9300003052</group_lon><name>Connecticut's Viva Italia Meetup Group</name></group><yes_rsvp_count>8</yes_rsvp_count><created>1253361515000</created><visibility>public</visibility><name>Serata di Caffe e Conversazione</name><id>11411896</id><headcount>10</headcount><utc_offset>-14400000</utc_offset><time>1254351600000</time><event_url>http://www.meetup.com/italian-452/events/11411896/</event_url></item>