<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>	<item><fee><label>Dues</label><accepts>cash</accepts><currency>USD</currency><description>per year or $1 per event</description><amount>20.0</amount><required>0</required></fee><status>past</status><description>&lt;p&gt;Allons nous réunir à la maison pour discuter, manger ensemble, boire une verre ... ça serait sympa, non ?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Jim et Carlo nous invitent chez eux à Dover pour une soirée "potluck"&lt;/strong&gt; (chaque invité apporte quelque chose à manger ou boire). Ils vont nous préparer une soupe délicieuse et voudraient que nous apportions les compléments pour servir avec, comme&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;une entrée&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;du vin&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;des boissons sans alcool&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;du pain&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;du fromage&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;une salade&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;un dessert&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Quand vous faites votre réponse (RSVP en haut, à droite), &lt;strong&gt;indiquez s.v.p. ce que vous pensez apporter&lt;/strong&gt; pour bien planifier le repas. Si vous ne savez pas encore, revenez sur le site plus tard pour ajouter cette information. (NB: "Change RSVP" will allow you to add a comment even if you don't want to change from "Yes" to "No".) &lt;strong&gt;Veuillez regarder ce que les autres vont apporter avant de notez votre choix !&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;NB: &lt;strong&gt;RSVPs seront fermés à 11:45 am le jour de la soirée&lt;/strong&gt; pour que Pam puisse envoyer l'adresse et numéro de téléphone aux membres qui ont répondu "Oui". C'est bien possible que vous ne pourrez pas modifier vos réponses après ce moment-là, donc indiquez votre plat avant le 20 s.v.p.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Si vous avez des questions, ajoutez un commentaire dans la fenètre "Comments" en bas de cette page.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;br /&gt;

 &lt;em&gt;&lt;a href="http://www.meetup.com/SeacoastNHFrench/members/31053912/"&gt;Jim&lt;/a&gt; &lt;span&gt;&lt;a href="http://www.meetup.com/SeacoastNHFrench/members/31053912/"&gt;Verschueren&lt;/a&gt;&lt;/span&gt; is your Event Host for this Saturday evening event, which will repeat monthly on the fourth or fifth Saturday whenever we have a willing host. Please &lt;a href="http://www.meetup.com/SeacoastNHFrench/suggestion/"&gt;contact Pam&lt;/a&gt; if you would like to host the next soirée à la maison !&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;gt;&amp;gt; As announced in Pam's recent email to the group, the &lt;strong&gt;2013 annual dues is $20&lt;/strong&gt;. This amount offers a discount on the $1/event fee if you attend twice per month and substantial savings if you attend more meetings this year (and we're talking about having 4 meetings per month, so it's not only convenient but a great deal!). Cash is preferred, but you also may pay by check [made out to Pam Angulo] at your next event. Merci !&amp;lt;&amp;lt;&lt;/p&gt;</description><how_to_find_us>Members who RSVP "Yes" will receive the street address by email on the day of the event.</how_to_find_us><event_hosts><event_hosts_item><member_name>Pam Angulo</member_name><member_id>789593</member_id></event_hosts_item><event_hosts_item><member_name>Jim Verschueren</member_name><member_id>31053912</member_id></event_hosts_item></event_hosts><maybe_rsvp_count>0</maybe_rsvp_count><waitlist_count>0</waitlist_count><updated>1367114909000</updated><rating><average>5.0</average><count>1</count></rating><group><who>Francophones</who><join_mode>approval</join_mode><urlname>SeacoastNHFrench</urlname><id>63967</id><group_lat>43.1899986267</group_lat><group_lon>-70.9100036621</group_lon><name>Seacoast NH French Language Meetup Group</name></group><yes_rsvp_count>6</yes_rsvp_count><created>1359833131000</created><visibility>public</visibility><name>Soirée "potluck" à la maison - samedi</name><id>102687732</id><headcount>0</headcount><utc_offset>-14400000</utc_offset><time>1367100000000</time><event_url>http://www.meetup.com/SeacoastNHFrench/events/102687732/</event_url></item>