<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>	<item><venue><address_1>56 Arbor St</address_1><state>CT</state><zip>06105</zip><lat>41.759480</lat><repinned>False</repinned><name>Real Art Ways</name><city>Hartford</city><id>476354</id><country>us</country><lon>-72.703484</lon></venue><status>past</status><description>TIME CHANGED to 7PM!!  It will not be shown at 4:15 as originally planned&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="color: blue"&gt;&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;Paris is writer-director Cédric Klapisch's attempt... to stand back and capture the entire essence of a city...he does so with an all-star cast made up of some of the brightest talents in France.&amp;quot; - Mick LaSalle, San Francisco Chronicle&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&amp;quot;Every character has life and depth.&amp;quot; - Roger Ebert &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pierre, a dancer, is waiting for a heart transplant that only might save his life. His sister (played by Juliette Binoche) moves in to care for him. Pierre passes the time by people watching off his balcony. Using this vantage point the film moves beyond Pierre's story to find other, parallel (but not necessarily intersecting) lives in the city of Paris. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;(France, 130 min) &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Fri 10/30: 7 PM &lt;br /&gt;Sat 10/31 - Sun 11/1: 1:30 PM; 4:15 PM; 7 PM&lt;br /&gt;Mon 11/2 - Thurs 11/5: 7 PM&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;All film times subject to change. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;official site (Fr.) &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="color: blue"&gt;[/colLe « Paris » longuement attendu de film vient aux Vraies Façons d'Art. Il y a trois films français montrant dans notre ville dans une semaine ! J'ai choisi le dimanche 4:15 démonstration pour que les gens qui aiment être dehors,fiare le hiking -ou comme moi doit  travailler- peuvent nous joindre ensuite. Vous ne devez pas êtere un membre régulier de ce groupe pour assister. Si le groupe est intéressé, nous pourrions sortir manger ensuite. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="color: black"&gt;&lt;span style="color: blue"&gt;Paris est la tentative du Klapisch de Cédric d'écrivain-directeur... se tenir arrière et capture l'essence entière d'une ville. ..he fait si avec une distribution de vedettes a composé de certains des talents les plus brillants en France ». - Mick LaSalle, la Chronique de San Francisco&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;« Chaque caractère a la vie et la profondeur ». - Roger Ebert&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pierre, un danseur, attend une transplantation de coeur qui pourrait épargner seulement sa vie. Sa soeur (joué par Juliette Binoche) les mouvements dans le soigner. Pierre passe le temps par les gens regardant de son balcon. L'utilisation de cet avantage indique les mouvements de film au-delà de l'histoire de Pierre trouver autre, parallèle (mais ne se coupant pas nécessairement) habite en la ville de Paris. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;(La France, 130 minimum)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ve 10/30 : 7 du soir Est Assis 10/31 - le Soleil 11/1 :  ; 7 du soir lundi 11/2 -&lt;br /&gt;jeudi 11/5 : 7 Du soir&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Tout film chronomètre le sujet pour changer. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;site officiel (Fr.)&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Tickets are $9.00&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;</description><event_hosts><event_hosts_item><member_name>Dianne</member_name><member_id>3815102</member_id></event_hosts_item></event_hosts><maybe_rsvp_count>2</maybe_rsvp_count><waitlist_count>0</waitlist_count><updated>1257293290000</updated><rating><average>3.0</average><count>1</count></rating><group><who>French Speakers</who><join_mode>open</join_mode><urlname>The-West-Hartford-Groupe-de-French</urlname><id>459167</id><group_lat>41.7599983215</group_lat><group_lon>-72.6900024414</group_lon><name>The West Hartford Groupe de French</name></group><yes_rsvp_count>6</yes_rsvp_count><created>1255372135000</created><visibility>public</visibility><name>Group de French Sunday Film</name><id>11609308</id><headcount>6</headcount><utc_offset>-18000000</utc_offset><time>1257120000000</time><event_url>http://www.meetup.com/The-West-Hartford-Groupe-de-French/events/11609308/</event_url><photo_url>http://photos1.meetupstatic.com/photos/event/c/8/7/global_1365207.jpeg</photo_url></item>