<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>	<item><status>past</status><description>Ciao tutti.  Eravamo in tre mercoledi scorso - Shelley, Silvano ed io c'erano.  Nonostante pochi gente, era una buona serata e ci parlammo fino al tarde.  Spero di vederti alla prossima riunione. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Un piccolo scherzo:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Sherlock Holmes ed il Dottore Watson andarono a fare campeggio. Dopo una gustosa cenetta ed una bottiglia di buon vino, si sistemarono per la notte. Alcune ore più tardi, Holmes si sveglia e scuote il suo fedele amico.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;«Watson, guarda il cielo e dimmi che cosa vedi.»&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Watson risponde: «Vedo milioni e milioni di stelle».&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;«Che cosa ti dice tutto ciò?»&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Watson pensò per un minuto, poi rispose in perfetto tono anglosassone:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;«Astronomicamente posso osservare milioni di galassie e potenzialmente bilioni di pianeti. Astrologicamente osservo che Saturno è in Leone. Temporalmente deduco che sono circa le tre ed un quarto. Teologicamente posso osservare la potenza di Dio e riconoscermi piccolo ed insignificante. Metereologicamente stabilisco che domani sarà una giornata serena. Cosa significa per lei?»&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Holmes rimane in silenzio per un po’, poi dice: «Watson, sei il solito superficiale! Qualcuno ci ha rubato la tenda!».&lt;br /&gt;</description><event_hosts><event_hosts_item><member_name>john delnegro</member_name><member_id>4845360</member_id></event_hosts_item></event_hosts><maybe_rsvp_count>1</maybe_rsvp_count><waitlist_count>0</waitlist_count><updated>1244675954000</updated><rating><average>5.0</average><count>1</count></rating><group><who>Amici Italiani</who><join_mode>open</join_mode><urlname>italian-452</urlname><id>535327</id><group_lat>41.6800003052</group_lat><group_lon>-72.9300003052</group_lon><name>Connecticut's Viva Italia Meetup Group</name></group><yes_rsvp_count>4</yes_rsvp_count><created>1241882053000</created><visibility>public</visibility><name>Serata di Caffe e Conversazione</name><id>10373832</id><headcount>4</headcount><utc_offset>-14400000</utc_offset><time>1242860400000</time><event_url>http://www.meetup.com/italian-452/events/10373832/</event_url><photo_url>http://photos1.meetupstatic.com/photos/event/1/5/f/5/global_5243621.jpeg</photo_url></item>