<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>	<item><venue><address_1>Hillside Street</address_1><state>MA</state><zip>02186</zip><lat>42.217626</lat><repinned>False</repinned><phone>617-698-1802</phone><name>HOUGHTON'S POND</name><city>Milton</city><id>669269</id><country>us</country><lon>-71.089662</lon></venue><status>past</status><description>Varios miembros me mencionaron que les interesaría hacer un picnic con el grupo, ¡así que aquí va la invitación para todos!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;La idea es reunirnos en Houghton's Pond, donde hay parrillas, una pequeña playa para bañarse, y mucho espacio para jugar y practicar deportes. Cada cual se trae su propia comida, pero si quieren traer algo para que los demás prueben, estoy segura que, como decimos en Argentina, ¡nadie le va a hacer asco! Pueden venir grandes, medianos y chicos, mascotas, etc. (¡pero con las correas adecuadas!) por favor incluyan a todos sus invitados en el RSVP para tener un conteo correcto de personas.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;&lt;span style="color: purple"&gt;Dado que la temporada de verano ha concluído, el parque no emite más permisos para grupos grandes, así que pueden venir todos los que gusten. El único tema es que no nos aseguran espacio en las parrillas, así que espero que encontremos lugar. Para asegurarnos un poco más adelanté la hora de comienzo a las 11:00 AM.&lt;/span&gt;&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Para tener en cuenta:&lt;br /&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt; Si llueve, el evento queda cancelado y no hay fecha de reemplazo. Si para las 10 de la mañana está lloviendo y el pronóstico anuncia más lluvia, les envío un email para anunciar la cancelación.&lt;br /&gt;&lt;li&gt; Las parrillas funcionan a carbón, el cual cada uno tiene que traer. Están permitidas las parrillas a gas portátiles, así que si tienen una, la pueden traer también.&lt;br /&gt;&lt;li&gt; NO se puede traer alcohol. ¡Lo lamento!&lt;br /&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Para más información, pasen por: &lt;a href="http://www.mass.gov/dcr/parks/metroboston/houghtonsPond.htm" target="_blank"&gt;http://www.mass.gov/d...&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;¡Nos vemos!&lt;br /&gt;</description><how_to_find_us>Estaré a partir de las 10:30 en el área de Picnic #2 (ver http://www.mass.gov/dcr/parks/metroboston/maps/houghtonMAP.jpg)</how_to_find_us><event_hosts><event_hosts_item><member_name>Natalia</member_name><member_id>1803703</member_id></event_hosts_item></event_hosts><maybe_rsvp_count>7</maybe_rsvp_count><waitlist_count>0</waitlist_count><updated>1254872112000</updated><rating><average>4.5</average><count>4</count></rating><group><who>Spanish Speakers</who><join_mode>open</join_mode><urlname>bostonspanish</urlname><id>145862</id><group_lat>42.3800010681</group_lat><group_lon>-71.1299972534</group_lon><name>The Boston Spanish Language Meetup Group</name></group><yes_rsvp_count>12</yes_rsvp_count><created>1252358852000</created><visibility>public</visibility><name>Picnic en Castellano</name><id>11312017</id><headcount>12</headcount><utc_offset>-14400000</utc_offset><time>1253458800000</time><event_url>http://www.meetup.com/bostonspanish/events/11312017/</event_url><photo_url>http://photos1.meetupstatic.com/photos/event/a/7/0/global_10592672.jpeg</photo_url></item>