<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>	<item><fee><label>Price</label><accepts>cash</accepts><currency>USD</currency><description>per person</description><amount>60.0</amount><required>0</required></fee><status>past</status><description>Meet up spécial avec Philippe Lejeune&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pour ceux qui s’intéresse à la photographie, Philippe Lejeune, prof de l'art et de la photographie,  va présenter une classe spéciale (enseigné tout en français)…  &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Cette séance (durée de 3 heures) sera limitée à 5 personnes…  Le prix est $60 chacun, à payer directement à Philippe le jour de la séance...  &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En savoir plus sur Philippe, suivez ces liens : &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="http://www.tiil.us/" target="_blank"&gt;http://www.tiil.us/...&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="http://arteda.net" target="_blank"&gt;http://arteda.net...&lt;/a&gt;      &lt;br /&gt;&lt;a href="http://stiil.posterous.com" target="_blank"&gt;http://stiil.posterou...&lt;/a&gt;  (blog)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Description de la classe: &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;J'ai le plaisir de vous inviter à un atelier que je conduirais chez moi le Samedi 10 Avril  à 14 heures&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;sujet: La photographie à l'ère numérique&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;L'atelier durera 3 heures et est limité a 5 personnes ( si plus de personnes  expriment le désir de venir je conduirais volontier un second atelier.&lt;br /&gt;$ 60 par personne pour l'atelier.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Je suis curieux bien sur de vous rencontrer et de savoir quelle sont vos motivations concernant la photographie --ce que vous avez envie d'apprendre, ce que vous avez envie de photographier,etc...&lt;br /&gt;Je compte organiser d'autres ateliers  en prenant compte de vos réponses. &lt;br /&gt; Enfin si vous le désirer J'aimerai organiser un espace en ligne afin de prolonger nos communications.... &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Vous êtes invités à apporter avec vous votre appareil photo et ordinateur portable. &lt;br /&gt; &lt;br /&gt;de quoi parlerai-je?&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;    Du language de l'image:&lt;br /&gt;         - definition -- qu'est-ce q'une image?&lt;br /&gt;         - pourquoi faisons-nous des images?&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;    De sa production:&lt;br /&gt;Il y a trois choses a surmonter: &lt;br /&gt;    &lt;br /&gt;     1- Choisir son appareil photo &lt;br /&gt;               *  lequel choisir parmi tout ce qui est offert sur le marché!&lt;br /&gt;               *  son utilisation &lt;br /&gt;               *  photographier quoi?  &lt;br /&gt; &lt;br /&gt;    2- Organiser, préparer et manipuler ces photos sur l'ordinateur&lt;br /&gt;              *  quelles applications utiliser (photoshop et quoi d'autre?)&lt;br /&gt;              *  les possibilités (sans fin) de transformer l'image digitale... &lt;br /&gt;              *  Je montrerai sommairement comment je joue avec des photos  afin de constament explorer de nouvelles  emotions ...&lt;br /&gt;              *  une photo n'est pas nécessairement la fin d'une expression mais au contraire le début d'une aventure!    &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;La photographie numérique présente l'avantage de pouvoir retraiter et retoucher les images avec un ordinateur et un logiciel de traitement d'image. Ces logiciels permettent une grande liberté de création, allant de la simple correction de lumière, de contraste ou de couleur à la retouche et la composition d'images.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;    3- Partager ces photos en ligne avec ses amis ou le public en en général. &lt;br /&gt;             *   quelles applications utiliser pour télécharger vos photos en ligne &lt;br /&gt;             *   quelles applications utiliser (les réseaux sociaux) pour partager ses photos.  &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Les réseaux de communication, internet et les services communautaires de photo en ligne apparus depuis 2003, ont déployé les possibilités d'usage de la photo numérique. Avec les blogs et les services de partage de photographies comme  Flickr, les photographes internautes disposent d'outils et de services permettant de communiquer, d'échanger et d'exposer leurs photos numériques, autant dans la sphère privée ou communautaire qu'à l'échelle planétaire.  &lt;br /&gt;</description><how_to_find_us>Vous recevrez les détails est l’adresse dés que vous RSVP</how_to_find_us><event_hosts><event_hosts_item><member_name>Kim McMahon</member_name><member_id>763806</member_id></event_hosts_item><event_hosts_item><member_name>Philippe Lejeune</member_name><member_id>11687283</member_id></event_hosts_item></event_hosts><maybe_rsvp_count>0</maybe_rsvp_count><waitlist_count>0</waitlist_count><updated>1271096093000</updated><rating><average>0.0</average><count>0</count></rating><group><who>French Speakers</who><join_mode>open</join_mode><urlname>french-789</urlname><id>1150221</id><group_lat>42.2799987793</group_lat><group_lon>-71.2399978638</group_lon><name>The Boston Metrowest French Language Meetup</name></group><yes_rsvp_count>3</yes_rsvp_count><created>1268855390000</created><visibility>public</visibility><name>Séance de photographie avec Philippe Lejeune</name><id>12915506</id><headcount>3</headcount><utc_offset>-14400000</utc_offset><time>1270922400000</time><rsvp_limit>7</rsvp_limit><event_url>http://www.meetup.com/french-789/events/12915506/</event_url><photo_url>http://photos1.meetupstatic.com/photos/event/2/3/0/global_4128560.jpeg</photo_url></item>