<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>	<item><venue><address_1>275 Tremont St</address_1><state>MA</state><zip>02108</zip><lat>42.349976</lat><repinned>False</repinned><phone>617-292-0080</phone><name>Caprice Lounge/Underbar</name><city>Boston </city><id>725513</id><country>us</country><lon>-71.065216</lon></venue><fee><label>Price</label><accepts>cash</accepts><currency>USD</currency><description>per person</description><amount>15.0</amount><required>0</required></fee><status>past</status><description>Après l'immense succès de la soirée David Guetta, les Boston French Party reviennent avec la 2ème édition du Boston French Friday, le Vendredi 21 Novembre, à partir de 23H à l'Underbar.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ayant reçus d'excellents feedbacks sur la première édition du Boston French Friday ou nous avions accueilli Marco Peruzzi pour une soirée de plus de 400 personnes, nous accueillons pour cette nouvelle édition Alan Manzi, célèbre personnage de la nuit Bostonienne que nous avions déjà accueilli pour la féte de la musique et DJ Med-Kem, parisien pure souche ayant oeuvré dans les plus grands clubs parisiens qui viendra avec les meilleurs titres house du moment en France !&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;L'occasion de passer une soirée exceptionnelle, avec de la musique de très grande qualité, dans une ambiance &amp;quot;à la Française&amp;quot; propice aux rencontres dans la joie et la bonne humeur.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;N'oubliez pas de vous inscrire sur la Guest List pour bénéficier de l'entrée au prix réduit  de $15 (au lieu de $25) ! &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;     ***&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;After the tremendous success of the David Guetta night last week, the Boston French Party is back with the Boston French Friday, November 21, from 11PM on at Underbar.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;With the load of positive feedbacks we got from the first edition of the Boston French Friday where we hosted DJ Marco Peruzzi for a night of more than 400 guests, we welcome for this edition Alan Manzi, a famous character of the Boston nights who already played for us for Make Music Cambridge, and DJ Med-Kem, a  DJ in some of the most famous clubs in Paris who will come with the most recent great house music from Paris !&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Another great night with high-quality music, in the atmosphere &amp;quot;a la française&amp;quot; to keep on meeting people in our relaxed and friendly party atmosphere.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Don't forget to join the Guest List to get the reduced admission price of $15 (instead of $25) !&lt;br /&gt;</description><event_hosts><event_hosts_item><member_name>Julien</member_name><member_id>1573841</member_id></event_hosts_item></event_hosts><maybe_rsvp_count>2</maybe_rsvp_count><waitlist_count>0</waitlist_count><updated>1227755448000</updated><rating><average>0.0</average><count>0</count></rating><group><who>Francophones</who><join_mode>open</join_mode><urlname>voulezvous</urlname><id>541017</id><group_lat>42.3400001526</group_lat><group_lon>-71.0899963379</group_lon><name>Voulez-vous français Meetup Group</name></group><yes_rsvp_count>14</yes_rsvp_count><created>1226877531000</created><visibility>public</visibility><name>Boston French Friday </name><id>9174936</id><headcount>14</headcount><utc_offset>-18000000</utc_offset><time>1227326400000</time><event_url>http://www.meetup.com/voulezvous/events/9174936/</event_url><photo_url>http://photos1.meetupstatic.com/photos/event/1/5/6/f/global_6335487.jpeg</photo_url></item>