<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>	<item><fee><label>dues per event</label><accepts>cash</accepts><currency>USD</currency><description>per person</description><amount>1.0</amount><required>0</required></fee><status>past</status><description>Allons-nous continuer nos très agréables soirées de samedi avec un repas-partage à la maison de ... Lucie! (Merci, Lucie!) Nous discuterons avant, pendant, et après ce dîner decontracté. Nous pourrions suivre le repas par un jeu de société ou un film en français, si cela vous dit.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En tant que thème, Lucie nous propose la cuisine italienne parce que c&amp;#8217;est facile à faire pour un groupe. Cependant, Pam vous défie à faire un plat italien sans pâtes ni fromage ! (Elle est allergique au blé ainsi qu'aux produits laitiers.) Donc apportez un plat qui vous plaît, en sachant que votre organisatrice sera très contente gouter un plat non allergenique si possible. N&amp;#8217;importe s&amp;#8217;il soit plutôt méditerranéen qu&amp;#8217;italien. ;-) &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;L'hôte fournira des boissons non alcoolisées, quelque chose d'autre à manger, et un bon endroit où nous réunir. Les invitées apporteront chacun un plat ou une bouteille à partager; notez, s.v.p., ce que vous pensez apporter dans les Comments de votre RSVP. &lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;** Please RSVP by Friday, December 5, at 12 noon. Pam will send the contact info to everyone who RSVPs Yes or Maybe by Saturday morning. &lt;a href="http://french.meetup.com/29/suggestion/"&gt;Faites-moi signe à travers le site&lt;/a&gt; si vous avez des questions ou des commentaires! **&lt;br /&gt;</description><event_hosts><event_hosts_item><member_name>Pam Angulo</member_name><member_id>789593</member_id></event_hosts_item></event_hosts><maybe_rsvp_count>1</maybe_rsvp_count><waitlist_count>0</waitlist_count><updated>1232586655000</updated><rating><average>3.5</average><count>2</count></rating><group><who>Francophones</who><join_mode>approval</join_mode><urlname>SeacoastNHFrench</urlname><id>63967</id><group_lat>43.1899986267</group_lat><group_lon>-70.9100036621</group_lon><name>Seacoast NH French Language Meetup Group</name></group><yes_rsvp_count>3</yes_rsvp_count><created>1225823971000</created><visibility>public</visibility><name>Soirée de samedi</name><id>9092978</id><headcount>3</headcount><utc_offset>-18000000</utc_offset><time>1228608000000</time><event_url>http://www.meetup.com/SeacoastNHFrench/events/9092978/</event_url><photo_url>http://photos1.meetupstatic.com/photos/event/1/7/4/e/global_6197966.jpeg</photo_url></item>